6月9號 播LMF WTF

歌詞中撚晒

jb

剪走JB果段就得

今天我

新舊都好正